馬尾柔B征服了我野性的靈魂…

Under yuri's shoe, you taught, we changed, base instincts were redeemed,
A world you gave to wizone as they had never dreamed.

唔要周周了？

i'll have em all..